剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（74）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-73文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

雞絲

有冇方法可以一次過打包走一個wtsapp contact既所有media
太多野唔識點執

分左都差唔多三個月
知道兩個人都有少少放唔低 但再冇衝動想搵返對方
到底點先可以唔好再諗住佢會搵我 唔好再幻想復合

唯有自己睇開啲
專注下做自己有興趣既野

啱啱分手😪😪😪

花絲 好耐冇見

hihi 得閒上水傾下計

琴日忍唔住再打左俾佢…
佢好決絕…
仲話下個月準備去澳門做野了…
短期內都唔會再返黎…
以前佢講過 唔會想離開香港生活
但突然間 人變了 所以野都變了
我真係好唔捨得…點解要做到咁決絕

以前我地每個27號都會一齊食飯 係紀念日…
原來我哋已經過左111個27號了
今日 係9年黎無左佢的第1個27號…
今日 每分每秒都好痛…

早幾日上黎講過了 …
早1個月已經開始岀問題
有個女仔力追佢想介入…
但佢話其實一年前已經開始對我淡…
同埋佢話 覺得真心唔想結婚…
覺得我迫得佢太緊…

佢話 真係同個女仔最後無野
但 已經唔再愛我了…
覺得愛我太攰 太多野要就我…
收入上也有差距…

佢覺得只有佢愛我 佢付出吧…
佢介意我地收入差距 但佢唔願意去轉工 去進修
我同佢講過 佢話中意依家份工
我尊重佢 也無介意人工差距
但原來根本佢介意 也覺得我始終介意

9年了 佢話1年前開始淡
但我完全發現唔到異樣…
佢話 原來有時佢係扮岀黎 但唔想再扮了…
我真係覺得好痛 同時好恐怖…

平時的確 係佢付出好多 …

所以點解佢頭也不回吧⋯⋯

我都理解唔到點解一年前唔講
佢話佢有單方面試下可以可以對我有返感覺
佢仲要同我求埋婚 想試下可唔可以改變感覺…
結果 我依家 痛不欲生⋯⋯

真係 好痛
每句都插入心…

所以 2個星期了 …
我仲未接受到 仲未想接受…

但依家係…我高過佢…

真心同佢太多年
也無諗過原來下半世唔係同佢過
真係 好痛好痛

我到依家都仲覺得好痛
我仲係好唔捨得佢
明明佢好決絕 仲話要離開香港…
但我仲未死得哂心…
我可以點…

lee 個都算分手理由？

男女朋友 連最真實一面都接受唔到 唔通以後一齊生活要日日化妝對住咩

男人 狠心起上黎真係好得人驚…

但我個個唔係…
佢以前對住我 好細心 好溫柔…
突然間 變左第2個人咁…

我

琴晚whatsapp我分手
嗰時仲要咁啱閃電落大雨
呢種感覺真係記一世

身邊的人都係咁講
但相處左咁多年
心入邊真係冇辦法相信佢變成咁

youtube coffee yoga 個D 囉
室內都做到

琴日吹吹下好low mood 收埋左自己大半日
今日終於出得返黎

今日一路上黎吹水一1路做下功課

算啦 一個人睇有一個人睇的好
兩個人睇也唔等於睇完的諗法會係一樣
你以為討論過後會有關係進步
但事實可能又唔會係咁呢

咁其實依家你同佢的關係到底點 ?

你地都好 叫有個冷靜期
起碼 仲有機會去補救
我地 就連冷靜期都無 直接死亡
搞到我 一直都放唔低..

其實直接死唔等於真係會直接死心
當你想補救但對方已經唔想
咁先最辛苦
突然冇左 又點會唔痛唔傷

其實如果佢仲愛你 好多野 不如慢慢傾 一齊去面對
我情願 佢仲愛我
最少 依家分開 第日大家再成熟左 可能都仲可以一齊返..

雖然佢話佢已經唔再愛我了
也講到 以後都唔會再愛我了
但始終..我仲有一點點的希望
希望唔知幾耐之後 大家都成熟左 可能到時會更合適
雖然可能只係我的理想諗法
但不竟一齊咁多年 佢係有真真正正愛過我的
可能只係 此時此刻 我地唔適合姐.......

做功課 完

只有咁諗 先可以俾到少少動力俾自己去行
如果唔係 就只有一直向下沉
btw你好叻嫁喇
我沉左2個星期 先開始慢慢試下去接受佢已經不在..

我讀緊part time HD
有2科都有功課要做
仲有 依家2科都冇考試 但仲有多份考試功課要做
姐係total要做4份功課

same 冇心機打機睇劇
聽歌都唔敢

每日心情都反反覆覆
有時自己都覺得好辛苦
也辛苦在身邊的人
不過上黎有人傾下講下都好

我本身係2樣都要嫁
只係因為心理問題 搞到暫時唔適合返工住
先可以多左時間做功課

有時 都真係要同身邊的人講下
可能1,2個咁
起碼 感覺身邊有人支持下自己

點為之返工係你份功課 ?

同朋友見唔到都可以wtsapp 下
起碼佢地真係對你認識深d
會明白你感受多d

哦哦讀咩科

我地都經歷緊d 無人想經歷的事

mba ?

講真 如果我地唔係因為咁識 應該會好d

sor 無追
琴日個人沉左落去無上返水

我地都係因為不幸 所以認識

都幾難讀wo
我真心無lee 條根

但失左佢 係我最大的不幸
大家都係互相取暖姐

其實你叻過我好多
識得向好個方面諗 主動move on

我努力過 爭取過 但都仲係未死得哂心 可以點

我有咁諗過 但佢好決絕咁話 重遇都應該唔會再同返我一齊
我真心崩潰左
不過唔知佢係咪想我依家快d死心所以咁講

我慢慢試下行緊
但都真係幾慢

佢最後的好多行為 令我好不解
也都好驚 自己其實唔了解佢

我又諗返起 就會不停low mood 轉唔返岀黎…

我問左 但打俾佢幾次
每次答案都有d唔同
有時好似仲關心我 有時好決絕
令我更加迷惘

只要諗起佢以後都唔係身邊
所有回憶都係痛..

分手後 我先發現 我冇我想像中咁了解佢
如果唔係 唔會分開..

咁係屎味的糖同 糖味的屎的問題吧?

曾經我都以為我係
但到分手 再奇怪的說話都可以由佢口講出黎
我就發現 原來 我識的佢 並不是完全的佢

識到佢 我無後悔
拍拖 也冇後悔
後悔的係 大家冇好好溝通

突然又諗起佢

有時好多問題當下冇好好解決
又冇意識到係啲乜
慢慢地積積埋埋好多已經搞唔掂

Miss you

問題係 佢由頭開始就將問題收埋
連鬧交 磨合的機會都無
最後 一下就爆左…

我以為我地之間叫冷靜
但佢已經決定左分手 頭也不回…

我依家諗返每個畫面都淨係想喊 淨係後悔…

我都係咁
唔知幾時開始大家唔再嗌交
唔再感受到交心
爆完就走得靜悄悄

比個限期自己諗下喊下

咁多年黎我地都唔嗌交的…
一路以為係相處得好好
點知根本就唔係…

已經2星期了 但我d情緒仲係好起伏不定

回想返 原來咁先唔好

原來，我們是這樣從陌生變得熟悉，最後又將彼此交回到茫茫人海裡。

但其實係自己一廂情願以為冇野
可能對方一早唔係咁諗

唔穩定係好正常
放縱比自己喊同發洩

隔咗咁耐 突然之間有種心情諗返起 放唔底 我屌

你做ga就係我ex的做法
結果佢就谷住谷住 一下爆岀黎

係
因為佢咩都收係心入面唔同我講

我都真係喊足2星期

佢話 無左我的生活先可以做返自己
好舒服⋯⋯

你真係好樂觀
我多數諗起ga野係之前想同佢去食去做但來不及做的事
搞到覺得好多遺憾

但佢無後悔…如果佢會咁諗就好

就係咁 我先覺得已經無得救

咁樣估估下大家都好辛苦

搭車諗諗下都濕

我依家就係遺憾感好重
完全係你最後個幾句ga 狀態
不過都開始慢慢有行住等的諗法…
但未行得碼

我有想令佢進步 係佢話我迫佢 佢唔想去進步…
我同佢講過 我希望我地一齊去成長 一齊去面對挑戰
但佢 就連上進都唔願去做…

無估… 我一路以為眼前的佢對住我係最真的佢
到最後先發現唔係

你地long d ？

我依家仲未敢一個人撘車

咁樣個心會好傷
明明好想對方係做緊自己

工都要返街都要出

想問下本書邊度仲有得買，去左商務都話無

咁我去誠品搵下先，thank you
最近我都好亂，好想搵啲野睇下
整理下思緒

我有同佢講 驚第日佢介意佢低過我
驚佢介意 叫佢試下進修 轉工
同時 我自己都進修緊
想我地第日生活好d
但佢話佢唔想離開依家間公司 佢同同事相處得好開心
咁我就無再叫佢轉工 不過都想佢係lee方面進修下 等佢易d升
但佢就覺得我俾壓力佢
咁我就唔再講d咩
但原來佢一直記係心 也都介意我搵得多過佢
咁我可以點
真係我自私咩…

我知佢已經放低左了…
我都知我應該要move on 但我仲未捨得…

long d 太辛苦了…

佢籍口姐

我停左工…
因為佢 情緒岀左問題…
依家要睇精神科同心理醫生…

我想佢咁做 只係因為大家已經plan緊結婚
好老實 現實就係咁殘酷 結婚 組織家庭每樣都係錢
的確 我可能將我的需要付加左係佢身上面
令佢要做d 唔想做的改變
但好多時 現實就係咁 唔係所有野都可以隨自己心意去做

係愛吧 自己一個都已經2星期了
2星期 我只係諗住佢做緊咩 返工辛唔辛苦 有無好好食飯
人地問我想食咩 我只諗起佢想食咩…

long d 真係好大考驗
我份人好依賴 也都無咩安全感
所以應該唔得

無事 我地陪你

以前 真係一路以為佢就係我一世
佢都係咁同我講
到現實埋身
原來大家意念愈來愈遠
只係我傻傻無發現…

佢精神岀軌 我仲原諒佢 仲想同佢行落去
都唔算愛咩…

醫生講啲咩

多謝絲打

佢都要去澳門做野了..
可能 唔知幾時先會再返
相遇也唔等於再相愛..
我都曾經天真諗過 到第日唔知幾耐之後
如果我地都仲愛大家 仲想一齊返 你話幾好
但 現實 又有幾多人可以咁 ..

係我認為佢同我求得婚 想同我過下半世
作為佢老婆 應該同佢一齊去面對難關 唔應該輕易放棄
只係 我估唔到我一直努力 到最後 佢同我講 佢同我求婚只係因為佢發現對我淡左 想試下改變關係 試下仲有冇feel 我行落去.. 而唔係真心想同我結婚..

depress and BPSD

係得度的 都係大家取暖
冇事的 我地係度

我都知 愛唔等於擁有
可能依家的佢先係佢開心的佢 ..
但 係自己的立場 當然想 有咩係一齊去解決 多過 佢冇咩機會我去挽救就離開 ..

我係就咁根據你講既野分析
可能就係現實好多野都唔係隨心所欲
所以佢對於最親既另一半都咁樣逼佢
佢都會好攰好大壓力
你既不安係原於對佢能力既唔信任
你期望佢成為你理想中既人
而現實層面上或者你都有好多原則
你要佢轉工進修 原意係好
但未勿係佢想要既野 佢亦未必聽得入耳
佢介意既或者係佢覺得自己冇能力去滿足你既期望
而你做既野就不停叫佢面對呢啲現實
要知道要改變一個人既諗法係極難既事
冇人想另一半好似父母咁
可能你唔係自私 只係大家步伐未一致到

我都知道 大家都有問題
感情 又點會只係1個人的問題
係我地的關係 我太強勢 令佢好多野都冇開口同我講
最後就因為咁 積積埋埋好多野
但人長大左 其實 我有開始多左去顧慮佢的感受
只係已經太遲
佢已經覺得 我一向都唔會去理佢感受 ...

好似好嚴重

你分析得好好
過後 佢都真係有咁同我講
佢覺得 佢點做 都做唔到我想要的要求
甚至覺得 我值得去搵過一個比佢條件更好的人
的確 我地已經唔同步了 ..

唔擁有 又點再一齊 ?

嗯 依家叫好左D
食住藥 覆住診 有人陪住
最初 日日都崩潰喊 大叫 想自殺 絕食 ..
一出街就驚 會暈 會手震 急尿 血尿
依家叫可以慢慢係屋企附近有人陪住行下 出去一兩個鐘
不過時間耐左 個D 不安感就會出黎 ..

期望將來 佢都會睇到
我都期望 我可以見到更好的佢 ..

我唔知我咁諗岩唔岩
既然佢話發現到自己淡左係想改變關係而唔係直接走
即係佢都有心想同你繼續行落去
要知道結婚對於好多男人黎講都係墳墓
我唔信有人會想咁走險用結婚黎試

改變人地諗法仲不如改變自己諗法黎得容易
你都要諗下如果真係一齊返
你可唔可以接受到對方係冇改變
佢照舊人工低過你 會想留係原本公司 唔想進修

呢個範圍我唔識唔敢亂comment
其他人未必可以直接幫到你啲咩
但要知道有人係你身邊陪住你
你有需要嘅時候都有人係到

但佢到最後都係話
求完婚都係冇左個種感覺
唔想再呃我 都唔想再行落去
同時 有個女仔力追佢 佢對人地有好感......

意思係 一齊各自成長 ?

其實我真心唔介意佢人工低過我
一路以黎 我只係驚佢介意
由1開始 我就知佢有D 能力唔高
但我覺得 夠生活就可以了

有人陪住 我已經會安心D

咁你應該慶幸係結婚前知道
心理上的而且確好難接受到
但有時真係需要對自己好啲
唔好再自己有太大要求住

我明 只係自己未開始去做

多謝你地
lee 幾日上黎同你地傾下 已經覺得有舒服d
總好過自己一個人..

之前有人同我講
或者你自己真係唔介意
但你個磁場表達比對方係你介意

暫時 只係想俾自己做下要做的事
要休息就休息
同時慢慢試下踏出去 一小步一小步咁黎..
唔想俾自己太大壓力

係 佢到最後都覺得我始終介意 ..

真心有D難明

咁你的諗法係 ?

gosh
我同時間做緊功課 真心諗唔出

突然D 人唔見哂

咁又係
今日仲要係星期日
雖然話柒婆唔俾4個人以上出街
但真心邊個會理

其實都真係封得好誇張
同埋4個人 真係set得太緊
人地有時1家人都5,6個人
唔通要人分開食飯咩